開緊工 上左巴士 巴士佬唔放人點算

明明巴士佬唔啱
上左車同佢理論 佢開車走
仲屌我唔比錢 如何不失霸氣

樓主dc9?

講尊重每個職業

不過 係

話晒都係老闆 自顧人仕

乜撚野
比人影咗

有冇俾錢

屌你老母 邊個拍片
快啲刪左佢

保留追究權利

比咩錢
巴士？
我拍左八達通啦

拎張八達通出嚟嘟

都話嘟左囉